飲完咖啡屙尿有咖啡味係咪有問題？

好大問題

我飲咩屙咩

飲番尿就有尿味
冇問題

大鑊

環保尿

一樣 飲回柯尿果陣 仲可以回味

lm

我都係

年經
消化唔曬
咖啡因會令到你直必腸
飲酒都一樣

唔係
正常
屙咗好多年都係咁

原來唔係得我係咁
仲有飲完奶茶屙尿會好濁

可以在飲反 反正都係咖啡味

經過體溫的烘焙, 胃部的研磨, 腎臟的過濾, 尿道的滴漏, 從人體完美萃取出來的咖啡比一般手沖咖啡更香更醇, 更覺反璞歸真, 別具品味。

我反而想知飲得咖啡多會唔會導致牙痛
基本上每日都1-2杯，呢排成日都牙痛，停左幾日好左d但有日忍唔住又飲就果日成日都牙痛